[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

此為上星期Poster

上星期非常成功
唔使有行動
商場已全面關門

咁好玩既Shopping遊戲
點可以唔繼續玩

唔知黨鐵商場如果每星期都唔開門
啲鋪頭仲同唔同佢續約呢
又要減幾多租呢

當圓方咁計
一日應該都300萬租
夠買600部八達通機

6區同步和你Shop
日期：10月12日 星期六
時間：中午1點正
活動：流動式window shopping及全商場裝飾 (因此活動為合家歡活動，希望可以唔好裝修住)
對像：一家大細
目標：全商場關門

九龍區
九龍灣 - 德福
佐敦 - 圓方

新界區
青衣 - 青衣城
將軍澳 - PopCorn
沙田 - 連城
荃灣 - 綠楊坊

港島區
銅鑼灣 - 世貿
(因為黨鐵港島無大型商場，由新鴻基世貿取代)

剩低黨鐵商場都較少型
同人流較少
無謂分散手足

死一隻狗
對政權既撼動
並唔夠地產商同政府講既一句說話

一齊攬炒經濟吧

If we burn, you burn with us.

推推推

推

幫推

和平

正呀 和理非唱歌最多人受落

記住消費落番小區黃店，水就自己帶定

其實作為一個死港女, 我真係好鐘意shopping 架

push

一齊攬炒

杏花邨呢

發夢和你suck4.0去過elements，得幾十個手足響應，係唔係應該諗下搞唔搞圓方

太垃圾
唔想晒人力物力

真係要睇人數

圓方個位置比較on9，附近住宅又少，好難搵街坊幫拖

杏花新城咪黨鐵商場囉

攪埋新鴻基d場 唔該

pish

太垃圾
唔想理
完全無人特登去行

Push

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

港島有希慎同SOGO
記住SOGO唔係日資！！

大家一起幫手brainstorm 下戰術，做戰術師。我先貢獻一個和理shop戰術：愛國撐警獎狀！

因為好多街坊唔識分紅店藍店，唔係個個都上網查，我地幫手分。我地印貼紙，分為兩類，一類紅色，一類藍色，跟內地獎狀feel，有幾內地就幾內地。紅色寫，愛國企業認證。藍色寫，撐警企業認證。兩個都係由香港愛國愛港市民認證同頒發，大大張貼舖頭，幫街坊分清楚。你唔好撕，頒獎狀。我地依家有大多數，大家良心市民知道點分辨，唔係唔做啊？

其他店舖我地繼續幫襯，唔需要比獎狀。如果發現有愛國撐警行為，我地繼續頒發獎狀，一起表彰！

行動po 推！

其實已經唔洗和你shop 只要吹一吹風會搞活動 所有商場都會關門

我目標都係咁

支持

怕太分散會唔夠人

Join

點解7/10/2019要打Vcity主意？佢只係連接港鐵商場，唔係港鐵轄下商場。

唔知

沙田要成個新城市

圓方入面有好多大牌子
如果成個商場又唔開 黨鐵都幾頭痛

。。。起碼都改左張poster先開post

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

Vcity係新鴻基囉

推上熱門

一家大細支持，可否不鶳，反正商場藍絲無兵器？

好難解釋俾小朋友聽.......

MTR:

仲未打爛晒啲黨鐵商場

黨鐵和你Shop

而家每個週末商場唔開
一見樓主個po就更加唔會開 任務完成

有諗過，我潛入咗啲撐警gp, 但唔識出設

點解唔直接尖沙咀？遊客又多，又多人坐黨鐵
成日去埋d山卡啦商場

裝修裝修裝修

Push~~

潛入得非常好！幫我開個post 請文宣組幫手！

上面四個屋苑喎c hing

上面離地中產wo ching，你上次4.0係圓方就明我講咩，個場靜到仆街

!

文宣！

！

推 但如果唔開咁點

其實海港城有海睇都幾好

希慎利園集團架喎

商場練歌

可以連爆鋪都唔使,班商家佬實淆晒底自己落閘

新鴻基旗下商場list

沙田：新城市廣場（cctv超高清人面識別系統）、HomeSquare

上水：上水廣場、寶怡商場、珀御坊、新都廣場

元朗：元朗廣場、yoho mall形點

屯門：V City 、錦薈坊、卓爾廣場

大埔：大埔超級城、新達廣場

荃灣/葵涌：荃灣廣場、荃錦中心、新都會廣場（葵芳）、life@kcc（葵興）、珀麗灣商場（馬灣）

油尖旺：新世紀廣場、新太陽廣場

新蒲崗：mikiki

觀塘：apm

西九龍：icc環球貿易廣場

將軍澳：東港城、將軍澳中心、popwalk天晉滙、ocean popwalk

香港島：ifc、新鴻基中心、海港中心、世貿中心（銅鑼灣）、北角滙、新翠商場（柴灣）

各區：一田百貨

新鴻基旗下商場list
沙田：新城市廣場（cctv超高清人面識別系統）、HomeSquare

上水：上水廣場、寶怡商場、珀御坊、新都廣場

元朗：元朗廣場、yoho mall形點

屯門：V City 、錦薈坊、卓爾廣場

大埔：大埔超級城、新達廣場

荃灣/葵涌：荃灣廣場、荃錦中心、新都會廣場（葵芳）、life@kcc（葵興）、珀麗灣商場（馬灣）

油尖旺：新世紀廣場、新太陽廣場

新蒲崗：mikiki

觀塘：apm

西九龍：icc環球貿易廣場

將軍澳：東港城、將軍澳中心、popwalk天晉滙、ocean popwalk

香港島：ifc、新鴻基中心、海港中心、世貿中心（銅鑼灣）、北角滙、新翠商場（柴灣）

各區：一田百貨

因為如果一次太多區
就好難聚夠人

推推

推行動post

如果個商場唔開咁點

轉去skh商場

但現家好大機場所有商場都唔開 根據上次開花既經驗

仲好，集中去其他商埸，實有d開

唔開咪即係行動成功咗仲可以鏗返d人去第到

圓方係黨鐵大春袋

UPDATE 下....

Shopping shopping shopping

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

係全城戒嚴

都係時候去買下名牌

港島人集火世貿

點解有兩個人負皮你

其實杏花村日日爆場 特別outlet果邊

風繼續吹

無加樓主個po上去?

最有效行動被無視

香港人諗住咁就無左件事？

推行動post呀，成日屌人休息撚，不如幫手推推行動post啦

行街啦喂

this picture good

推 行動POST

推，和理非活動，又可影響經濟，一家大細去window shopping 啦

星期六有活動ga各位

各位唔好只係坐係屋企嬲，要用行動反抗，呢個活動岩和理非去呀～～

window shopping

罷買日

堆

推!!

推！圓方！

推!

Push heheheh support

Push push

港島區其實仲有個杏花邨商場係黨鐵物業
點都好 聽日見！

tui

推！
和你shop根本無敵

屌那星又話遊行，去邊呀到底

我要攬炒！

推啊

黨鐵租金收入係主要利潤，甚至比狗鐵車務重要，
每個週末同平日夜晚去大合唱，播警暴紀錄片，播黨鐵黑警勾結破壞車站猛片。

推 推推

去圓方